香港西客 世界第一

有時啲香港客真係西過支那客
覺得自己高人一等 又要貪埋啲小便宜 R著數

大種乞兒

其實佢係唔係柒到以為唔俾錢無得坐要企？

你第一日知UO好撚多大種乞衣呀